{"datas":[
{"question": "Le nom de quelle ville portuaire nord-africaine se traduit par \"maison blanche\" en espagnol?","answers": ["Casablanca","Marrakech","Santamingo","Hose Blanca"]},
{"question": "Quelle lettre se situe en bas à gauche d'un clavier qwerty?","answers": ["Z","X","B","C"]},
{"question": "Quelle est la boisson non alcoolisée la plus populaire au monde?","answers": ["Le café","L'eau","Le thé","La limonade"]},
{"question": "Que signifie \"www\"?","answers": ["World Wide Web","Wild Willy Wonka","Wet Water Wonka","World Width Web"]},
{"question": "Qui était la première femme sur Terre selon la mythologie grecque?","answers": ["Pandore","Héra","Athènes","Britney Spears"]},
{"question": "Quel pays africain était connu sous le nom d'Abyssinia dans le passé?","answers": ["L'Éthiopie","Le Maroc","Le Wakanda","Le Soudan"]},
{"question": "Laquelle de ces célébrités s'appelle en réalité Stefani Joanne Angelina Germanotta?","answers": ["Lady Gaga","Katy Perry","Zendaya","Gwen Stefani"]},
{"question": "\"La Jeune Fille à la perle\" a été peinte par quel artiste hollandais?","answers": ["Vermeer","Picasso","Van Gogh","Steiner"]},
{"question": "Quel pays consume le plus de chocolat par tête?","answers": ["La Suisse","L'Égypte","Les États-Unis","L'Allemagne"]},
{"question": "Qui est l'ennemi juré de l'agent Smith?","answers": ["Eddie Baddie","Michael Scott","Émilie la Fermière","Le Seigneur des Ténèbres"]},
{"question": "Quelle est la plus grande race de chien?","answers": ["Le dogue allemand","La giraffe","Le labrador","L'avocat"]},
{"question": "Qui a été la première femme à être Première Ministre en Grande-Bretagne?","answers": ["Margaret Thatcher","Elizabeth Minister","Abby Able","Kate Winslet"]},
{"question": "Quelle est l'île la plus grande au monde?","answers": ["Le Groenland","L'île de Pâques","L'Afrique","Malte"]},
{"question": "Quelle est la couleur de yeux la plus répandue?","answers": ["Marron","Bleu","Vert","Noir"]},
{"question": "Quelle est la capitale du Canada?","answers": ["Ottawa","Montréal","Québec","Toronto"]},
{"question": "Quelle est la capitale du Brésil?","answers": ["Brasilia","Rio de Janeiro","Sao Paulo","Recife"]},
{"question": "Quelle est la capitale de la Hongrie?","answers": ["Budapest","Magyar","Belgrade","Stelsava"]},
{"question": "Quelle est la capitale de Monaco?","answers": ["Monaco","Montpellier","Blanco","La Condamine"]},
{"question": "Quelle est la capitale du Japon?","answers": ["Tokyo","Osaka","Kawasaki","Yokohama"]},
{"question": "Quelle est la planète la plus chaude du système solaire?","answers": ["Vénus","Mars","Mercure","Saturne"]},
{"question": "Quel est le pays qui produit le plus de café au monde?","answers": ["Le Brésil","L'Angleterre","Le Nigéria","L'Uruguay"]},
{"question": "Que signifie BMW en anglais?","answers": ["Bavarian Motor Works","Best Motor Works","Bismarick Motor Works","Best Melted Wings"]},
{"question": "Quel est le pays le plus petit au monde?","answers": ["Le Vatican","Le Wakanda","Monaco","L'Islande"]},
{"question": "Quels sont les os que les bébés n'ont pas encore à la naissance?","answers": ["La rotule","Le crâne","La jambe","La mandibule"]},
{"question": "Qui a été la première femme à gagner un Prix Nobel?","answers": ["Marie Curie","Princesse Diana","Donna Strickland","Alice Munro"]},
{"question": "Quelle est la pierre la plus solide?","answers": ["Le diamant","L'émeraude","Le rubis","Dwayne Johnson"]},
{"question": "Quel signe du zodiaque est représenté par un crabe?","answers": ["Cancer","Bélier","Capricorne","Balance"]},
{"question": "Quelle ville des États-Unis est connue comme \"la ville de l'amour fraternel\"?","answers": ["Philadelphie","Broville","New York","Dallas"]},
{"question": "La Statue de la Liberté a été donnée aux États-Unis par quel pays?","answers": ["La France","Le Royaume-Uni","L'Allemagne","La Grèce"]},
{"question": "Combien d'enfants a Oprah Winfrey?","answers": ["0","1","2","5"]},
{"question": "Dans quel pays se trouve la forêt la plus ancienne au monde?","answers": ["En Australie","Au Canada","Au Venezuela","En Indonésie"]},
{"question": "Dans quel film Will Smith apparaît-il pour la première fois avec son fils Jaden Smith?","answers": ["À la recherche du bonheur","Earth Down","Independence Day","Men in Black 2"]},
{"question": "Quelle est la lettre la plus courante dans l'alphabet anglais?","answers": ["E","A","B","O"]},
{"question": "Depuis quel pays l'Arabie Saoudie importe-t-elle des chameaux?","answers": ["L'Australie","Le Nigéria","L'Égypte","Le Yémen"]},
{"question": "Qu'appelle-t-on un groupe de fourmis?","answers": ["Une colonie","Une anthologie","Un essaim","Un troupeau"]},
{"question": "Qui a dit \"vole comme le papillon, pique comme l'abeille\"?","answers": ["Mohammed Ali","Mike Tyson","Rocky Balboa","Ivan Drakovich"]},
{"question": "Combien existe-t-il de signes du Zodiaque?","answers": ["12","15","11","10"]},
{"question": "De quel objet dit-on qu'il porte malheur s'il est brisé?","answers": ["Un miroir","Une échelle","Un os","Un dé"]},
{"question": "Qu'appelle-t-on de la pâte filo farcie avec des pistaches hachées et du miel ou du sirop?","answers": ["Baklava","Kebab","Donut","Gâteau roulé"]},
{"question": "Le PDG d'Apple, Steve Jobs, était connu pour porter quelle couleur de col roulé?","answers": ["Noir","Bleu","Rouge","Jaune"]},
{"question": "Combien de rayures y a-t-il sur le drapeau des États-Unis?","answers": ["Sept","Treize","Neuf","Cinq"]},
{"question": "De quoi est fait le saké japonais?","answers": ["Riz","Thé","Pêche","Farine"]},
{"question": "De quel pays était Galilée?","answers": ["Italie","Espagne","Portugual","Hollande"]},
{"question": "Quel pays est-il le plus grand producteur de vanille?","answers": ["Madagascar","Suisse","Allemagne","Kenya"]},
{"question": "Quel a été le seul président des États-Unis à démissionner?","answers": ["Richard Nixon","Abraham Lincoln","Benjamin Franklin","Harry Truman"]},
{"question": "À l'époque de la Grèce ancienne, jeter une pomme sur quelqu'un était une déclaration...","answers": ["D'amour","De guerre","D'alliance","D'amitié"]},
{"question": "Quel est le youtubeur avec le plus d'abonnés?","answers": ["PewDiePie","Mr. Beast","HolaSoyGerman","Smosh"]},
{"question": "Les carottes sont source de quelle vitamine?","answers": ["Vitamine A","Vitamine C","Vitamine B","Vitamine D"]},
{"question": "De quelle couleur est la peau d'un ours polaire?","answers": ["Noir","Blanc","Jaune","Rose"]},
{"question": "Quel est le nom du personnage principal dans Minecraft?","answers": ["Steve","Alex","Creeper","Enderman"]},
{"question": "Quelle est la mer qui sépare l'Europe de l'Afrique?","answers": ["La mer Méditerrannée","Le détroit de Béring","L'océan Pacifique","La mer Noire"]},
{"question": "Quelle est la plus grande planète de notre système solaire?","answers": ["Jupiter","Vénus","Saturne","Mars"]},
{"question": "Dans quel conflit a-t-on utilisé des tanks pour la première fois?","answers": ["La Première Guerre mondiale","La Seconde Guerre mondiale","La campagne d'Afrique du Nord","La guerre froide"]},
{"question": "Comment étaient appelés les deux camps pendant la Seconde Guerre mondiale?","answers": ["Les Alliés et l'Axe","Le Noir et le Blanc","L'Est et l'Ouest","Le Nord et le Sud"]},
{"question": "Les rayons UV du soleil aide la peau à produire quelle vitamine?","answers": ["Vitamine D","Vitamine Ultra","Vitamine Solaire","Vitamine A"]},
{"question": "Sur quel continent se trouve le Népal?","answers": ["L'Asie","L'Europe","L'Afrique","L'Amérique du Sud"]},
{"question": "Qu'étudie un sismologue?","answers": ["Les séismes","Les volcans","Les tsunamis","La météo"]},
{"question": "Avec quelle série a été initié la phase 4 de l'univers cinématographique Marvel (MCU)?","answers": ["WandaVision","Falcon et le Soldat de l'hiver","Loki","Spider-Man: Far From Home"]},
{"question": "Quel est le Patronus d'Harry Potter?","answers": ["Un cerf","Un cheval","Un hibou","Une araignée"]},
{"question": "Quelle actrice a gagné son premier Oscar pour \"Kramer contre Kramer\"?","answers": ["Meryl Streep","Jenny Kramer","Elizabeth Turner","Kate Winslet"]},
{"question": "Qui était l'actrice principale dans Titanic?","answers": ["Kate Winslet","Jennifer Lawrence","Nicole Kidman","Natalie Portman"]},
{"question": "Que signifie le \"R\" dans la classification américaine des films?","answers": ["Restricted","Rated","Roll Credits","Right of Parents"]},
{"question": "Quel film se déroulant dans une prison avec Tim Robbins a été réalisé d'après un roman de Stephen King?","answers": ["Les Évadés","Le Dernier Château","My Father's Nightmare","Prison Break"]},
{"question": "Qui a créé la série animée \"Les Simpsons\"?","answers": ["Matt Groening","Brad Bird","Conan O'Brien","Jimmy Kimmel"]},
{"question": "Quelle est la ville la plus peuplée du Canada?","answers": ["Toronto","Québec","Montréal","Ottawa"]},
{"question": "De quel pays Islamabad était-elle la capitale?","answers": ["Pakistan","Afghanistan","Arabie Saoudite","Soudan"]},
{"question": "Qu'est-ce qui crée les bulles dans une boisson gazeuse?","answers": ["Le dioxide de carbone","Les particules Pym","La nanotechnologie","L'hydrogène"]},
{"question": "De quelle couleur sont les robes traditionnelles que portent les femmes chinoises le jour de leur mariage?","answers": ["Rouge","Blanc","Noir","Orange"]},
{"question": "Dans quel sport est-ce que Tom Cruise a-t-il considéré poursuivre une carrière avant de se blesser?","answers": ["Le catch","Le football","La boxe","Le skate"]},
{"question": "Quel pays partage une frontière avec l'Allemagne, la République Tchèque, la Slovaquie, et l'Ukraine?","answers": ["La Pologne","L'Hongrie","La Russie","La Biélorussie"]},
{"question": "Quelle jeune fille a aidé à expulser les Anglais du sol français au 15ème siècle?","answers": ["Jeanne d'Arc","Arwen Undómiel","Éowyn d'Edoras","Sainte Marie de Paris"]},
{"question": "Sur chacun des continents, il y a une ville nommée...","answers": ["Rome","York","Whetstone","Ville"]},
{"question": "Quel autre nom donne-t-on aux Academy Awards?","answers": ["Les Oscars","Les Emmies","Les Rogers","Les Academics"]},
{"question": "Lequel des films James Bond a été le premier pour Pierce Brosnan en tant que 007?","answers": ["GoldenEye","Meurs un autre jour","Good Day to Die","James Bond 007 contre Dr No"]},
{"question": "Qui a réalisé le film La Liste de Schindler?","answers": ["Steven Spielberg","Ridley Scott","Frank Fresca","Naom Chomsky"]},
{"question": "Quelle est la princesse Disney qui se déguise en homme pour sauver son père?","answers": ["Mulan","Cendrillon","Aurore","Elsa"]},
{"question": "Actuellement, quel est le film le plus rentable de tous les temps?","answers": ["Avengers: Endgame","Titanic","Avatar","Le Parrain, 3e partie"]},
{"question": "Qui a fait la voix de Dory dans le film Le Monde de Dory?","answers": ["Ellen DeGeneres","Mila Kunis","Britney Spears","Nicole Kidman"]},
{"question": "Quel est le film d'animation le plus rentable de tous les temps?","answers": ["La Reine des neiges 2","La Reine des neiges","La Belle au bois dormant","Toy Story 4"]},
{"question": "Quel film a été le premier film non anglophone à gagner un Oscar du meilleur film?","answers": ["Parasite","Pour mon père","Nagasaki Project","Nuits parisiennes"]},
{"question": "Quel fleur était ensorcelée et fanée dans le film La Belle et la Bête?","answers": ["Une rose","Une marguerite","Un coquelicot","Une tulipe"]},
{"question": "En quelle année est sorti le film Forrest Gump?","answers": ["1994","1995","1999","1990"]},
{"question": "Qui donne les surnoms \"Tuna\" et \"Big Tuna \" à Jim dans The Office?","answers": ["Andy Bernard","Michael Scott","Dwight Shrute","Pam Beesly"]},
{"question": "Quelle est la chanteuse pop que l'on surnomme  \"The Material Girl\"?","answers": ["Madonna","Lady Gaga","Katy Perry","Britney Spears"]},
{"question": "Qui a chanté en duo avec Ed Sheeran dans la chanson \"Perfect\"?","answers": ["Beyoncé","Britney Spears","Madonna","Snoop Dogg"]},
{"question": "Quel chanteur de pop contemporain a un tatouage de Jésus sur un de ses mollets?","answers": ["Justin Bieber","Ed Sheeran","Shawn Mendes","Harry Styles"]},
{"question": "En 2012, quel artiste sort la chanson \"Video Games\"?","answers": ["Lana Del Ray","Madonna","Zendaya","Justin Bieber"]},
{"question": "Au Texas, il est illégal de jurer devant...","answers": ["Un cadavre","Une mère","Un enfant","Un policier"]},
{"question": "En Géorgie, quel plat est-il illégal de manger avec une fourchette? ","answers": ["Le poulet frit","Le poisson","Les nouilles","La soupe de tomate"]},
{"question": "Au mois de juin au Wyoming, il est illégal de prendre en photo...","answers": ["Un lapin","Une femme","Une famille","Une poubelle"]},
{"question": "Selon la loi russe, où doit être une personne sans abri après 22h?","answers": ["À la maison","À une station de bus","Dans un refuge pour sans abris","Dans un gymnase"]},
{"question": "En moyenne, qu'est-ce que font les Américains 22 fois par jour?","answers": ["Ils ouvrent le frigo","Ils allument la télé","Ils vont aux toilettes","Ils boivent de l'eau"]},
{"question": "De quelle couleur est la \"boîte noire\" d'un avion?","answers": ["Orange","Noir","Blanc","Rouge"]},
{"question": "Quel langue a le plus de mots?","answers": ["L'anglais","Le français","L'espagnol","Le latin"]},
{"question": "En quel mois est-ce que la Russie célèbre-t-elle la Révolution d'Octobre?","answers": ["Novembre","Octobre","Septembre","Mars"]},
{"question": "Johnny Depp est connu pour avoir peur...","answers": ["Des clowns","D'Amber Heard","Des araignées","Des serpents"]},
{"question": "Quel était le nom d'origine de Mickey Mouse?","answers": ["Mortimer Mouse","Mick Mouse","Michael Mouse","Monty Mouse"]},
{"question": "Quelle est la rivière la plus longue du monde?","answers": ["Le Nil","L'Amazone","L'Hudson","Le Cry"]},
{"question": "Quelle est la capitale de l'Espagne?","answers": ["Madrid","Barcelone","Saragosse","Córdoba"]},
{"question": "Quelle est la capitale du Nigéria?","answers": ["Abuja","Lagos","Harabat","Jakarta"]},
{"question": "Combien de temps a duré la guerre entre l'Angleterre et le Zanzibar?","answers": ["38-45 minutes","3 heures","5 jours","3 semaines"]},
{"question": "Qui a été le premier homme à marcher sur la lune?","answers": ["Neil Armstrong","Arnold Schwarzzeneger","Norman Armstrong","Norman Legstrong"]},
{"question": "Qui est considéré comme \"le père de l'Histoire\"?","answers": ["Hérodote","Bernard Shaw","Platon","Socrate"]},
{"question": "Qui a construit la première voiture en Amérique?","answers": ["Henry Ford","Shirozu Toyota","John Chevrolet","Andrew Dodge"]},
{"question": "Quand a eu lieu la première Super Bowl?","answers": ["1967","1886","1905","1952"]},
{"question": "Qui a inventé le téléphone?","answers": ["Alexander Graham Bell","Isaac Newton","Tony Stark","Nicola Tesla"]},
{"question": "Qui a réalisé la peinture murale \"La Cène\"?","answers": ["Léonard de Vinci","Michel-Ange","Raphaël","Donatello"]},
{"question": "Qui a fabriqué la première presse typographique?","answers": ["Johannes Gutenberg","John Penguin","Barnes Noble","JRR Tolkien"]},
{"question": "Quels pays se sont battus pendant La Guerre de Cent Ans? ","answers": ["Angleterre-France","Angleterre-Allemagne","Angleterre-Irlande","Angleterre-Écosse"]},
{"question": "Qui a peint la chapelle Sixtine?","answers": ["Michel-Ange","Léonard de Vinci","Raphaël","Donatello"]},
{"question": "Qui a découvert le  \"Groenland\"?","answers": ["Les Vikings","Les navigateurs espagnols","Les navigateurs anglais","Amerigo Vespucci"]},
{"question": "En quelle année est-ce que le premier satellite a-t-il été envoyé en orbite?","answers": ["1957","1999","2006","1971"]},
{"question": "Quand a été inventé la télévision?","answers": ["1927","1995","1845","1897"]},
{"question": "La révolution cubaine a conduit à l'ascension de...","answers": ["Fidel Castro","Che Guevara","Marc Cuban","El Chapo Narcos"]},
{"question": "La guerre froide implique quel pays autre que les États-Unis?","answers": ["L'Union Soviétique","L'Allemagne","Le Royaume-Uni","La Jamaïque"]},
{"question": "Qui était le vainqueur de la guerre de Sept Ans?","answers": ["La Grande-Bretagne","L'Inde","La France","La Chine"]},
{"question": "Qui a dirigé l'URSS pendant la Seconde Guerre mondiale?","answers": ["Joseph Staline","Vladimir Lénine","Vladimir Poutine","Léon Trotsky"]},
{"question": "Quel était l'ancien nom de la ville de New York?","answers": ["New Amsterdam","Central Park","Manhattan","Trumpland"]},
{"question": "Dans quel pays le bouddhisme est-il né?","answers": ["Népal","Inde","Chine","Japon"]},
{"question": "Quel scientifique du 19ème siècle créa le premier vaccin?","answers": ["Louis Pasteur","Robert Redford","Al-Munabi","Jeffrey Stevens"]},
{"question": "En quelle année Nelson Mandela a-t-il été libéré de prison?","answers": ["1990","1992","1997","1955"]},
{"question": "La Statue de la Liberté a été offerte aux État-Unis de la part de quel pays?","answers": ["La France","L'Angleterre","L'Allemagne","La Russie"]},
{"question": "Quel est le plus petit pays au monde?","answers": ["Le Vatican","Monaco","Le Luxembourg","Malte"]},
{"question": "Quel est le premier pays à autoriser les femmes à voter?","answers": ["La Nouvelle-Zélande","La Turquie","Les États-Unis","L'Allemagne"]},
{"question": "De quelle langue est dérivée le nom de l'\"Australie\"?","answers": ["Du latin","De l'anglais","Du français","De l'elfique"]},
{"question": "Quel est le pays à gagner la première Coupe du monde de football?","answers": ["L'Uruguay","Le Brésil","L'Argentine","La France"]},
{"question": "Quel est le nom du vaisseau spacial d'Han Solo?","answers": ["Le Faucon Millenium","X-wing","Winged Dinosaur","Century Hawk"]},
{"question": "De quelle couleur est le sabre laser de Yoda?","answers": ["Vert","Violet","Bleu","Blanc"]},
{"question": "Quel autre nom donne-t-on au comte Dooku?","answers": ["Dark Tyranus","Dark Saruman","Christopher Lee","Dark Boi"]},
{"question": "Qui a tué Han Solo?","answers": ["Kylo Ren","Luke Skywalker","Dark Vador","Palpatine"]},
{"question": "Laquelle de ces maisons n'est pas une maison Poudlard?","answers": ["Soufflepouf","Gryffondor","Serpentard","Serdaigle"]},
{"question": "Comment s'appelle la chouette de Harry Potter?","answers": ["Hedwige","Ludwig","Patronus","Weasley"]},
{"question": "Quelle chanteuse pop est surnommée \"The Material Girl\"?","answers": ["Madonna","Lady Gaga","Taylor Swift","Britney Spears"]},
{"question": "Robyn Fenty est le vrai nom de quelle chanteuse pop?","answers": ["Rihanna","Madonna","Elton John","Michael Douglas"]},
{"question": "Qui devient le roi de Westeros à la fin de Game of Thrones?","answers": ["Bran Stark","Jon Snow","Jon Stark","Tyrion Lannister"]},
{"question": "Quel est le vrai nom de Gollum?","answers": ["Smeagol","Frodon","Sam","Smaug"]},
{"question": "Quel musicien a gagné le Prix Nobel de littérature en 2016?","answers": ["Bob Dylan","Marc Anthony","Britney Spears","Justin Timberlake"]},
{"question": "Quel chanteur de pop contemporain a un tatouage de Jésus sur un de ses mollets?","answers": ["Justin Bieber","Lady Gaga","Rihanna","Zendaya"]},
{"question": "Quel est le plus grand animal terrestre connu?","answers": ["L'éléphant","La giraffe","Le rhinocéros","L'ours polaire"]},
{"question": "Combien d'os possède un requin?","answers": ["0","54","34","28"]},
{"question": "Où est situé le volcan le plus actif au monde?","answers": ["Hawaii","Islande","Groenland","Singapour"]},
{"question": "Qu'appelle-t-on les animaux qui mangent aussi bien des plantes que de la viande?","answers": ["Des omnivores","Des humains","Des carnivores","Des toutvores"]},
{"question": "Quel est l'organe le plus grand du corps humain?","answers": ["Le foie","Le cœur","Le cerveau","L'estomac"]},
{"question": "Quel est la partie du cerveau qui contrôle la faim?","answers": ["L'hypothalamus","L'homesimpson","L'hypothermique","L'angofaim"]},
{"question": "Qu'est-ce qui produit l'odeur distinctive des onions?","answers": ["Le soufre","Le sel","L'ammoniaque","Des bactéries puantes"]},
{"question": "Quel est le sens le plus lié à la mémoire?","answers": ["L'odorat","L'ouïe","Le touché","La vision"]},
{"question": "Quel est l'organe du corps humain le plus gras?","answers": ["Le cerveau","L'estomac","Les intestins","Le côlon"]},
{"question": "Qu'est-ce que le soleil?","answers": ["Une étoile","Une planète","Une énorme boule de feu","Un soleil, bien sûr!"]},
{"question": "La théorie la plus reconnue des débuts de l'Univers est appelée...","answers": ["Le Big Bang","L'Évolution","Le Boom Naturel","La Théorie de Figgitz"]},
{"question": "Qui a réalisé le film La Liste de Schindler?","answers": ["Steven Spielberg","Ridley Scott","David Lynch","Christopher Nolan"]},
{"question": "Quel acteur joue Ennis Del Mar dans le film Le Secret de Brokeback Mountain?","answers": ["Heath Ledger","Mel Gibson","Robert de Niro","Jake Gyllenhaal"]},
{"question": "Qui a fait la voix du génie dans Aladdin?","answers": ["Robin Williams","Ben Shapiro","Chris Evans","Ben Stiller"]},
{"question": "Comment s'appelle le royaume dans lequel se déroule le film d'animation La Reine des neiges sorti en 2013?","answers": ["Arendelle","Narnia","Aurora","Snowland"]},
{"question": "Qui a écrit les romans Hunger Games?","answers": ["Suzanne Collins","JK Rowling","Elizabeth Pencil","Barney Nobles"]},
{"question": "Dans lequel de ces films Jennifer Lawrence n'a-t-elle pas joué?","answers": ["Lucy","The Hunger Games","Passengers","Joy"]},
{"question": "Dans lequel de ces films Robert Downey Jr. n'a-t-il pas joué?","answers": ["Ant-Man","Iron Man","Avengers","Captain America: Civil War"]},
{"question": "Dans lequel de ces films Ewan McGregor n'a-t-il pas joué?","answers": ["Star Wars, épisode IV : Un nouvel espoir","Star Wars, épisode I : La Menace fantôme","Star Wars, épisode III : La Revanche des Sith","Piégée"]},
{"question": "Dans lequel de ces films Samuel L. Jackson n'a-t-il pas joué?","answers": ["Nick Fury","Avengers","Pulp Fiction","Django"]},
{"question": "Dans lequel de ces films Scarlett Johansson n'a-t-elle pas joué?","answers": ["Joy","Lucy","Avengers","Iron Man 2"]},
{"question": "Dans lequel de ces films Meryl Streep n'a-t-elle pas joué?","answers": ["There Will Be Blood","Out of Africa","Le choix de Sophie","Le diable s'habille en Prada"]},
{"question": "Dans lequel de ces films Leonardo DiCaprio n'a-t-il pas joué?","answers": ["Blood Money","Inception","Once Upon a Time… in Hollywood","Le loup de Wallstreet"]},
{"question": "Dans lequel de ces films Will Smith n'a-t-il pas joué?","answers": ["Black Panther","Independence Day","Men in Black","Hancock"]},
{"question": "Quel est le footballeur originaire du Portugual le plus célèbre?","answers": ["Christiano Ronaldo","Messi","Pepe","Queresma"]},
{"question": "Quel est le footballeur originaire d'Argentine le plus célèbre?","answers": ["Messi","Guardialo","Baggio","Ronaldo"]},
{"question": "Qui est le conducteur de Formule 1 le plus réputé de tous les temps?","answers": ["Lewis Hamilton","Michael Schumacher","Sebastian Vettel","Ayrton Senna"]},
{"question": "Qui a gagné la Coupe du monde de la FIFA de 2018?","answers": ["La France","Le Brésil","L'Argentine","L'Allemagne"]},
{"question": "Qui a gagné la Coupe du monde de la FIFA de 2014?","answers": ["L'Allemagne","La France","Le Brésil","L'Espagne"]},
{"question": "Qui fait la voix du chien Volt, dans \"Volt, star malgré lui\"?","answers": ["John Travolta","Johnny Depp","Ben Stiller","Chris Evans"]},
{"question": "Comment s'appelle la fille aînée de Beyoncé?","answers": ["Blue Ivy","Tia","Aurora","Zen"]},
{"question": "Dans quel film romantique Leonardo DiCaprio et Kate Winslet jouent-ils ensemble?","answers": ["Titanic","The Beach","The Notebook","Les 40 premiers naufrages"]},
{"question": "Comment s'appelle la fille de Johnny Depp?","answers": ["Lily-Rose","Liv","Grace","Jenny Shallow"]},
{"question": "Qui chante \"Swish Swish\"?","answers": ["Katy Perry","Zendaya","Taylor Swift","Demi Lovato"]},
{"question": "Qui chante \"Shake It Off\"?","answers": ["Taylor Swift","Lady Gaga","Miley Cyrus","Adèle"]},
{"question": "Quelle actrice a une fille du nom d'Apple?","answers": ["Gwyneth Paltrow","Kate Hudson","Ashlee Simpson","Megan Fox"]},
{"question": "Combien d'enfants a Angelina Jolie?","answers": ["6","0","12","4"]},
{"question": "Qui chante \"Born This Way\"?","answers": ["Lady Gaga","Rihanna","Beyoncé","Kesha"]},
{"question": "Quelle actrice possède deux Oscars?","answers": ["Hilary Swank","Lindsay Lohan","Nicole Kidman","Amy Adams"]},
{"question": "Qui est l'aînée parmi les sœurs Kardashian?","answers": ["Kourtney","Kendall","Kim","Khloe"]},
{"question": "Qui est la femme du Prince Harry?","answers": ["Meghan Markle","Elizabeth Taylor","Meryl Streep","Julie Engels"]},
{"question": "Que signifie \"brb\"?","answers": ["Be right back","Be right boy","Become right believer","Being rolling baby"]},
{"question": "Que signifie \"btw\"?","answers": ["By the way","Born this way","Bill the Wink","Buy those waters"]},
{"question": "Que signifie \"lol\"?","answers": ["Laughing out loud","Laughing off loud","Laughing only long","Laughing on lords"]},
{"question": "Que signifie \"mdr\"?","answers": ["Mort de rire","Maison du rire","Mal de rire","Montagne de rire"]},
{"question": "Que signifie \"omg\"?","answers": ["Oh my God","Oh my gee","Oh my goose","Only my God"]},
{"question": "Que signifie \"ptdr\"?","answers": ["Pété de rire","Personne tentée de rire","Plutôt tenté de rire","Pas très drôle"]},
{"question": "Que signifie \"jpp\"?","answers": ["J'en peux plus","J'ai pas pris","Je peux pas","J'ai papa"]},
{"question": "Que signifie \"yolo\"?","answers": ["You only live once","You only life on","Yeasts only like ounces","Yearly online ontology"]},
{"question": "Que signifie \"CIA\"?","answers": ["Central Intelligence Agency","Central Inhuman Agents","Center In Arena","Can't Involve Aliens"]},
{"question": "Que signifie \"OVNI\"?","answers": ["Objet Volant Non Identifié","Objet Volant Non Interprété","Objet Volant Non Imagé","Objet Volant Non Imaginé"]},
{"question": "Que signifie \"DVD\"?","answers": ["Digital Versatile Disc","Dynamic Vision Disc","Deity Versus Dog","Disco Very Dangerous"]},
{"question": "Quel acteur joue le rôle de Michael Scott dans The Office?","answers": ["Steve Carell","Rainn Wilson","John Wilson","Will Ferell"]},
{"question": "Quelle série de jeux vidéos à un protagoniste du nom de \"Kratos\"?","answers": ["God of War","The Last of Us","Detroit: Become Human","The Witcher"]},
{"question": "Qui est connu pour dire \"this is the way\"?","answers": ["Les Mandaloriens","Les Jedi","Les Sith","Maître Yoda"]},
{"question": "Lequel de ces jeux n'est pas un jeu développé par Unico Studio?","answers": ["Life Conflicts","Brain Test","Who Is?","World Pearls"]},
{"question": "Laquelle de ces plateformes n'est pas une plateforme de streaming?","answers": ["Warner+","Disney+","Netflix","Hulu"]},
{"question": "Lequel de ces jeux n'est pas un célèbre MMO (jeu en ligne massivement multijoueur)?","answers": ["Skyrim","World of Warcraft","Guild Wars","Tera"]},
{"question": "Lequel de ces personnages n'est pas un mob dans Minecraft?","answers": ["Le chien","L'ocelot","Le mouton","Le zombie"]},
{"question": "Quel autre nom donne-t-on au salon dans une habitation?","answers": ["Salle de séjour","Salle d'habitation","Salle de logement","Salle de réception"]},
{"question": "Laquelle de ces langues n'utilise PAS les termes genrés dans sa grammaire?","answers": ["Le turc","L'allemand","Le français","L'arabe"]},
{"question": "De quelle couleur est une feuille d'or si on l'a tient à la lumière?","answers": ["Vert","Jaune","Rouge","Orange"]},
{"question": "De quel célèbre trio font partie Atropos, Lachésis et Clotho dans la mythologie grecque?","answers": ["Les Moires","Les Trois Mousquetaires","Stooges","Les Titans"]}
]}